3大港獨先驅都係姓梁

梁天琦 梁繼平 梁振英
佢地推動呢個理念不遺餘力
係時候到我地做返少少野

721 不撒不散

仲有梁烈士

國之棟梁
蒼生之福

梁競徽

仲有唯唯

梁齊昕

個人認為梁愛詩比梁振英更有資格
梁愛詩連個樣都同吸精妖魔無分別

689點解可以同前者兩位義士齊名

梁烈唯

我地要話比世界知
港獨唔係姓梁嘅專利